{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_001229",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "경남식육식당"
    },
    "text": "2代目30年以上も定着してきた智異山の美味しい店です。 ここは観光客も多く訪れる人気のある場所です。 地元の人たちがもっとおすすめする美味しい店でもあります。 ここを探してみると、なぜこんなに良いのか分かるでしょう。 帰りを説明しますと、看板は30年前のものなのでよく見えないことがあります。 大通りにある12かごの隣の食堂です。 いらっしゃる時は目を大きく開けて来てください。 ここの代表メニューは地デジサムギョプサル(150g)です。 おいしい豚バラ肉を楽しむことができ、価格は12,000ウォンです。 常連客が来る理由がまさにこの味です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前は明示されていませんが、智異山の近くにある食堂です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この店は智異山の美味しい店であり、地元の人々にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューは何がありますか？",
            "answer": "この店の代表メニューは地デジサムギョプサル(150g)です。"
        },
        {
            "question": "地デジサムギョプサルの値段はいくらですか？",
            "answer": "地デジサムギョプサルの値段は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店にはどのような客が訪れますか？",
            "answer": "この店には観光客や地元の人々が訪れます。"
        },
        {
            "question": "この店はどこにありますか？",
            "answer": "この店は大通りにある12かごの隣にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の看板はどうなっていますか？",
            "answer": "この店の看板は30年前のもので、よく見えないことがあります。"
        },
        {
            "question": "この店の常連客が来る理由はなんですか？",
            "answer": "この店の常連客が来る理由はまさに地デジサムギョプサルの味です。"
        },
        {
            "question": "この店は観光客におすすめですか？",
            "answer": "はい、この店は観光客にもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺には他に何がありますか？",
            "answer": "この店の周辺には智異山などの観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 199,
        "QA": 320
    }
}